如果當初我有份參加皇軍，南京大屠殺一定死得更加多支那豬

你條死毒撚一定只係掛住屌女人